.\" (C) Copyright 2020 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH info4help-select 1 "October 22, 2020"
.SH NAME
info4help-select \- Utilitaire d'informations système : menu de sélection
.SH SYNOPSIS
.B info4help-select
.SH DESCRIPTION
info4help permet d'obtenir les caractéristiques de votre système. Il peut les afficher simplement, les copier dans le presse-papier ou les formater en bbcode ou en markdown pour une utilisation sur les forums d'entraide.
.PP
info4help-select vous permet de sélectionner graphiquement un option via un menu géré par rofi(1)
.SH UTILISATION
Lancer
.B info4help-select
.SH VOIR AUSSI
info4help(1)
